覺唔覺得韓國文化喺香港係反映左一代人嘅特徵

有啲人唔識韓文
完全聽唔明啲歌詞
純粹貪啲人跳舞勁，樣靚(我勁唔認同)
於是就好崇尚韓國文化
完全唔知自己唱緊啲咩嘅情況下都照唱
反映佢地唔經大腦，欣賞音樂嗰陣完全唔理歌詞/內容
唔怪得知香港樂壇收皮啦
有冇人認同?
只係想講下個人意見
眼見身邊嘅朋友全部都好鍾意韓國嘢
已經割蓆

1

2

On9 算

八九十年代都大把人唔識日文聽j pop啦

不過韓國野垃圾程度又真係幾反映一代人有幾bad taste

垃圾連登仔

全世界都係咁架啦on9

一直都覺得韓國野都垃圾

Sad

Rubbish

香港人不值得擁有beyond

跳咩舞呀,根本就係色情表演

Ok

agger

大氣氛係咁，可以點

我同女朋友同朋友吹奏x japan，比人話
阿叔、冷門、bigbang屌打

情何以堪！
＿|￣|

Ho

唔係ga 我知唱緊咩

大把唔識都照聽啦

唔通睇動漫 jav 聽日歌 睇日劇既人冇字幕又識咩

只係反映d人鐘意跟風
咁當然亦會有人真係鐘意左韓國文化

你鐘意一個國家文化 自然會學語言 無論係咪刻意

泡菜=香港=文化沙漠